有同事迷金希切又迷mmm 點樣定義呢個人？

雙重人格定點？

低賤得過勝利迷

我屌你？

好波到

低賤得過又迷勝利又迷利物浦？

你都迷EXO啦

有利字嘅都唔係好嘢

exol多好人

利字當頭

wow

wow乜wow 你狗來架？

讚嘆你反應快姐 收返囉

唔好🥺